其實大家唔洗諗得咁複雜 班狗爆大學閘只有一個原因

妒忌
佢地一世都享受唔到既U life

non jupas 入大學